點解港鐵會出軌？

怪錯港鐵了

扑街

仆街